恆大狗公

個頭

青頭有咩唔好
屌你老母

留名睇大戰

柒

LM
post出黎咩都唔講想點

連登係咁

柒頭

真係玄武

濛bb

Bb

wtf

食錯藥

係要人叫你濛狗先得

淨喺得張相 咩都唔講

樓主係m記on9仔?

恆你老母

樓主on9仔！完

咁都係叫返bb啦

你話叫就叫丫？

請你食狗餅ok?

聽講佢食好多女 個個year都有

借刀都比少少誠意 講下點狗公可以？

樓主受害？